hkg+原理一問

之前睇到篇文話plus仔冇api用就用web crawling去拎高登d post再cache佢，我想問佢咁做既話點樣知原本cache果d舊post有冇變呢？例如佢cache左某個post，咁如果個post有新reply既話，點樣trigger 個crawler再crawl一次

推

鳩估：Crawler定時cache topic list攞reply數目，有user入post咪trigger佢cache新reply

如果咁整既話會唔會唔係real time 定其實之前hkg+都係有delay嫁

好似係當有USER要DATA既時候就會一邊由PLUS仔SERVER畀住啲舊野你,一邊去高登拎新野

你有個timestamp知件嘢有無改過㗎嘛

鳩估：
Post就定時去攞新嘅

Reply就當有人想睇/回個Post嗰陣
再Check嗰一刻同最近一次攞嘅時間相差幾多
如果超過某個指定時限（可能只係幾分鐘或者幾十秒），就攞新嘢
如果未超過就繼續畀住舊嘢你先

鳩估
每個user睇post果陣會先show hkg+個server儲起左既內容先
再背後掃一次高登果個post有冇新回覆
有就update hkg+ server同update該user既內容
下一個user就可以即時睇到

唔該晒咁多位 等我研究下可以點整先